(再推) LPAT 應該點樣準備？

睇熟 Grammar Rules？
聽多 d BBC？